打機ge你，都可以係game反送中

剛剛係某隻game入面見到有人改左名（反送中。xx)
只要大家將game前面加反送中3個字就夠
要知道現時好多game都有國際ser , 甚至有d會見到大陸人係度
我地係game度改名反送中，自然會有人問起會有人搜到底係咩黎
不需在遊戲談政治不需宣傳，一個名便足夠

今晚試下喺支那GAME打

支那game有機會禁呢d名，可能要同音字or隔字打

一早用緊林鄭做id 送頭啦, 比台仔屌到反哂皮

搭單問下有冇 如果送中條例通過咗會有咩影響 嘅圖
想send畀屋企人睇
唔該曬

呢條片正正係例子，得罪共狗得罪權勢就係咁送中

唔該巴打